(香港獨有1q題)點解小明行路快過火車？

因為架火車係港鐵

【幕門噴火花】列車站站停累乘客呆等 步行快過搭車？

胎仔